{
    "-- App Update --": null,
    "App Update": "앱 업대이트",
    "A new version has been released. Do you want to update?": "새 버전이 있습니다. 업데이트 하시겠어요?",
    "Update": "업대이트",
    "Dismiss": "취소",

    "-- Not Confirmed page --": null,
    "Account not confirmed yet": "계정이 아직 확인되지 않았습니다",
    "Resend email": "이메일 다시 보내기",
    "Account confirmation": "계정 활성화",
    "We've activated your account and logging you in now...": "계정을 활성화하고 로그인하는 중입니다...",
    "An error occurred while trying to verify your email address. Redirecting to login page...": "이메일 주소를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. 로그인 페이지로 리디렉션하는 중입니다...",

    "-- Login Page --": null,
    "Co-operated delivery!": "공동 배송입니다!",
    "E-mail": "이메일 주소",
    "Your e-mail address": "이메일 주소를 입력해주세요",
    "This is a required field": "필수입력사항",
    "Not a valid e-mail address": "유효한 이메일을 입력해주세요",
    "Password": "비밀번호",
    "Your password": "비밀번호를 입력해주세요",
    "Your password must consist of at least 7 characters": "비밀번호는 최소한 7자 입력하셔야 합니다",
    "Login": "로그인",
    "Sign up": "회원가입",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으셨나요",
    "I have no account and would like to register": "아직 계정이 없어서 가입하려고 합니다.",

    "-- Forgot Password --": null,
    "We have sent you an email. Please check your inbox.": "이메일을 보냈습니다. 받은 편지함을 확인해 주세요.",
    "Resetting password...": "비밀번호 재설정하는 중...",

    "-- Reset Password --": null,
    "New password": "새로운 비밀번호",
    "Repeat new password": "새로운 비밀번호 확인",
    "Change password": "비밀번호 변경",

    "-- Register Page --": null,
    "Choose your password": "비밀번호 선택하세요",
    "Password confirmation": "비밀번호 확인",
    "Confirm your password": "비밀번호를 다시 입력해주세요",
    "Please note our": "저희",
    "Terms of Use": "이용약관",
    "and": "과",
    "Privacy Statement": "개인정보처리방침",
    "/korean/special1": "에 유의하시기 바랍니다.",
    "Back": "이전",
    "Next": "다음",
    "Passwords do not match": "확인 비밀번호를 잘못 입력하셨습니다",
    "Test Mode": "시험 모드",
    "Please note that Colivery runs in test mode right now. We will delete all user accounts and data at the end of the test mode timeframe.": "콜리베리는 지금 테스트 모드로 실행됩니다. 테스트 모드 종료 시 모든 사용자 계정 및 데이터를 삭제합니다.",

    "-- Register User Address Page --": null,
    "Firstname": "명",
    "i.e. John": "예: 길동",
    "Lastname": "성",
    "i.e. Doe": "예: 홍",
    "Phone number": "전화번호",
    "i.e. 0170 11 22 33 44": "예: +82 10 **** ****",
    "Home/Delivery address": "주소",
    "Where should the purchases be delivered to?": "구매한 물건이 어디로 배달해야 합니까?",
    "This address doesn't seem to be valid": "주고는 유효한 주소가 아닌 것 같습니다",
    "We recognized the following address:": "저희는 다음과 같은 주소를 찾습니다",
    "You are here": "현재위치",

    "-- Register Choose Profil Page -- ": null,
    "Would you currently like to help as a driver or do you need help with your shopping?": "현재 운전사로서 도와드릴까요, 아니면 쇼핑하가 위해 도움이 필요하세요?",
    "I need help with shopping": "쇼핑하기 위해 도움이 필요합니다",
    "I want to help as a driver": "운전사로서 도와주고 싶습니다",

    "-- User Profile Page -- ": null,
    "My Profile": "개인 프로필",
    "Save": "저장",
    "Profile updated": "프로필 업데이트 되었습니다",
    "Your personal data has been updated successfully.": "개인 정보가 성공적으로 업데이트 되었습니다.",
    "Close": "닫기",
    "Please enter your phone number here": "전화번호 입력하십시오",
    "Attention": "주의",
    "This action cannot be undone.": "이 행동은 실행 취소할 수 없습니다.",
    "Delete user account": "회원탈퇴",
    "Choose language:": "언어선택:",

    "-- Driver Order List Page -- ": null,
    "Open Requests": "열려 있는 요청",
    "My Requests": "내 요청",
    "In a Radius of:": "반경:",
    "km": "km",
    "scroll / swipe": "스크롤",
    "One moment, we are searching for open requests": "잠시만 기다려 주세요. 열린 요청은 찾고 있습니다.",
    "in your area ...": "주변에...",
    "One moment, we are searching for your requests": "잠시만 기다려 주세요. 수락한 요청을 찾고 있습니다.",
    "Accept request": "요청을 수락하기",
    "* When you accept a request, your contact details, will be shared with the requestor.": "* 요청이 수락하면 연락처가 요청자와 공유됩니다",
    "No": "아니요",
    "Yes": "예",
    "Complete the request": "요청을 완료합니다",
    "Are you sure, you want to": "이 요청을 ",
    "finish": "확실하게",
    "Finish Request": "요청 완료",
    "this request?": "완료하시겠습니까?",
    "You should have delivered the purchase and already received your money.": "이미 요청자께 돈을 받고 구매한 물건을 배달했어야 합니다.",
    "Request": "요청",
    "Cancel request": "요청 최소",
    "Are you sure you want to cancel this request?": "요청이 최소하시겠습니까?",
    "Great, there is nothing to do" : "좋네요, 할 일이 없습니다",
    "Driver wanted for:": "다음 위해 운전사 구합니다:",
    "Items": "물건",
    "km away": "킬로미터",
    "Accept": "수락하기",
    "You do not have any requests yet.": "현재 요청이 없습니다.",
    "Request by:": "요청한 분:",
    "FINISHED": "완료되었습니다",
    "Details": "Details",
    "Finish": "완료",
    "Cancel": "취소",
    "Delivery address": "배달 주소",
    "Google Maps": "구글 지도",
    "Contact": "연락처",
    "Notes": "노트",
    "Maximum budget": "최대 예산",
    "The request is allowed to cost": "구입 비용은",
    "at max.": "최대",
    "/verb/cost.": "입니다.",
    "Are you sure, you are able to complete this request? It is very frustrating for the other person, if it doesn't work out.": "이 요청을 확실히 완료할 수 있습니까? 잘 안 되면 상대방 입장에서는 굉장히 답답할 것 같습니다.",
    "Shopping list:": "쇼핑 리스트:",
    "Navigate": "길찾기",

    "-- Consumer Order Add Page -- ": null,
    "What do you need?": "필요하신 물건?",
    "Supermarket": "슈퍼마켓",
    "Drugstore": " ",
    "Beverage market": " ",
    "Bakery" : "빵집",
    "Butcher": "정육점",
    "Pharmacy": "약국",
    "Choose the type of store, where the items can be bought:": "필요하신 물건을 살 수 있는 가게 유형을 선택하십시오:",
    "Particular Store": "특정 상점",
    "From:": "부터:",
    "At least 3 characters": "3 자 이상",
    "Type the name of the store here: i.e. Tesco": "상점의 이름은 입력해 주세요: 예 홈플러스",
    "New shopping list": "새로운 쇼핑 리스트",
    "Write down what you need. You can describe, how much, wich brand and what store you would like it from.": "필요하신 물건이 적어 주세요. 선호하는 분량, 브랜드나 상점은 입력해도 됩니다.",
    "i. e. 300g organic tomatoes or 2L oatly oat milk": "예: 300g 토마토나 2L Oatly 귀리 우유",
    "What is the maximum cost of your purchase? (€)": "구입 비용은 최대 얼마인가요? (€)",
    "i. e. Please call 5 minutes before arrival.": "예: 도착 5분 전에 전화해 주세요.",
    "Is there anything else you would like to tell the driver?": "기사님께 더 하고 싶은 말이 있으시나요?",
    "Note that you cannot change a request, after a driver has accepted your request. Payment is cash on delivery.": "운전사가 요청을 수락한 후에는 요청을 변경할 수 없습니다. 대금은 배달 시 현금입니다.",
    "Send Request": "요청 보내기",
    "Nearly finished! Only press \"yes\" if you have enough money to pay the driver on delivery.": "거의 다 끝났습니다! 배달 시 운전사에게 지불할 수 있는 충분한 현금이 있을 경우에만 \"네\"를 누르세요.",
    "Please Note: If a driver accepts your request, the driver will be able to view your contact information and address, to deliver the items.": "참고하시기 바랍니다: 운전자가 사용자의 요청이 수락하면 운전자는 구입을 배달할 수 있기 위해 연락처 정보와 주소를 볼 수 있습니다.",
    "Error": "오류",
    "You have no items on your shopping list.": "쇼핑 리스트에 물건이 없습니다.",
    "OK": "확인",

    "-- Consumer Order List Page -- ": null,
    "My Requests (Requestor)": "내 요청",
    "New Request": "새로운 요청",
    "Cancel Request": "요청 취소",
    "Are you sure you want to cancel this shopping request?": "쇼핑 요청을 취소하시겠습니까?",
    "Do you need help with your shopping?": "쇼핑하는데 도움이 필요하세요?",
    "Press the button: \"New Request\".": "버튼을 누르십시오: \"새 주문\".",
    "Would you like to help?": "도와드릴까요?",
    "Press top left menu and": "왼쪽 상단 메뉴를 누르고 ",
    "change to the driver mode.": "운잔자 모드로 변경해 주세요.",
    "Requested at:": "요청 시간:",
    "Your driver": "운전사",
    "Refresh list": "목록 새로 고침",
    "In delivery": "배달 중",
    "No driver yet": "운전자 아직 없습니다",
    "Delivered successfully": "배달 성공적으로 완료되었습니다",
    "Cancelled by user": "사용자로 취소되었습니다",

    "-- Error Page --": null,
    "Something went wrong. Please reload the app.": "뭔가 잘못됐어요. 앱을 다시 로드해 주세요.",
    "Reload": "다시 로드하기",

    "-- Menu Entries --": null,
    "Contact Details": "연락처",
    "Logout": "로그아웃",
    "Request Mode": "요청자 모드",
    "Driver Mode": "운전자 모드",

    "-- Next Page -- ": null
}